點解周杰倫會考唔到大學?

台灣99%升學率

衰中文oral

rap住講野，冇人聽得明

你都識話99%
佢咪個1%

垃圾樓主on99

台灣讀唔讀都係咁啦
人地高中果時音樂已經超哂班
入就梗係想入番D勁既音樂學院啦
雖則可能佢真係好撚廢
但其實讀唔讀都影響唔到太多

一個項目神級

成個人生已經神級

同你某一樣野去到世界頂尖既時候 你仲洗乜讀書去證明自己